醫管局說好的清算呢

點解又冇晒消息

而家疫情要人手
再人手充足, 疫情緩和就會清算

而家需要人咪唔講住
講左邊個幫佢賣命

仆街HA高層

上個月先聲大大話要清算

陸續有來啦 洗你擔心 支那咁小氣

支国醫護準備好進場就會啟動清算

等高薪請左大陸果班落黎 自然會清算

有求於人咪即刻收皮囉，醫護考慮吓食住上啦，唔洗咁大愛

疫情完左，利用完醫護後就會清算同大換血，唔使擔心

過咗疫情就嚟料架啦

等垃圾會過咗輸入內地黑醫護先清算

宣左誓咪搞鳩你

等呢波疫情過咗就會提架啦

疫苗都未打
下年底一定清算